頭先去左觀塘渣打

小弟其實都係一個普通打工仔
今日放假咪諗住去渣打拎下錢洗下
其實我都唔係話拎好多錢
諗住拎八十幾萬返屋企數下銀紙咁啦
點知！
排到我喇
竟然叫我拎住一半先！
Wa咁大間銀行竟然連80萬都拎唔到
叫一眾打工仔點算
好彩佢都應承我 下晝返去有得拎
如果冇得拎 大家話點算好

如果你地嘅錢都係放係渣打嘅
不如去問下有冇得拎啦
問下好喇 唔好拎晒出黎呀
銀行冇錢 擠提 好大鑊架！！！

利申：光復香港 光代革命
I have no stake in the society

滙豐櫃員機無cash , 銀行班仆街點做野

希望大家都有錢拎
反正我地係社會冇咩建設
多一個唔多 少一個都唔少

自推 好擔心香港冇錢拎

今日去左幾部渣打機港紙上限得10000

係㩒美金！美金！